疑似陳雲男子翠玉瓜塞入肛門自殺

【本報訊】一名男子昨午在青衣長康邨住所床上，用翠玉瓜自插肛門，床單染滿大量鮮血。其女兒在晚上回家發現大驚，報警將「血父」送院搶救，救護員不敢貿然替傷者拔出翠玉瓜，送院後事主向救護員表明，是因病企圖自殺，還自稱這是古代方法自殺，警方正深入調查。
事主與家人住長康邨康榮樓一單位。消息稱，昨晚10時許，事主的成年女兒返家，發現父親房間傳出痛苦的呻吟聲，查看下大吃一驚，父親下身大量流血，床單染滿鮮血。女兒通知27歲姓張男友報案，救護員到場，檢查下證實事主在下午曾將一條翠玉瓜深插入肛門內，不見翠玉瓜外露。

自稱華夏正宗自殺方法
事主告訴救護員想自殺，還指這是華夏正宗自殺方法，藉長時間流血流死。救護員指，事主至少流過數百毫升鮮血。事主向警方稱自己患病感到不開心才輕生，警方將案列企圖自殺事件處理。
利用翠玉瓜插肛自殺，在網絡上未有提及，有個案是變態人士用翠玉瓜插下體自得其樂，如用木棍插肛則是酷刑一種，過往殘暴者欲羞辱和折磨敵人也會用木棍插肛作懲罰。

咁鍾意蛙吓 應該真係支那云本人

[img]20100321/large/21la7p78a.jpg[img]

2010年

又回帶

翠玉瓜真是瓜類垃圾,炒乜都唔好吃

檀香刑

翠玉瓜：屌你老母

改做屌你老豆先啱

傻閪回帶

係 塞落屎眼到就岩

不嬲翠玉瓜都係用黎插屎眼架,點會係用黎炒野食

男人真係好核突
女人就唔同啦

雖然old news

不過
華夏正宗自殺方法

SEED

條女係咪緊表演自殺

就咁加蒜蓉炒唔得咩

Link or mother?

蒸好過炒

加孜然粉燒最正

皇天擊殺